中資吹緊風今日下午唱國歌！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

對準政權 遍地開花

屌你老母我中環上環人同我一齊去踩場

我又睇下幾人

愛國人士識唱國歌先算

我一陣一停拍佢地大頭

駛乜踩場啫，可以有幾多人？中資逼啲人去？紅色學校逼啲學生去？自由行啲人去？
唱還唱，唔好又掉晒啲旗。

10慢人又出動

騎刧佢

比個機會佢哋啦

係咪剝削中資員工啲食飯休息時間去唱

又抄

影晒佢地大頭
再send 去狗狗篤灰熱線

起來~不願做共匪的人們~把我們的豬肉貢給我們新的主人~中華民族到了!沒豬肉吃的時候
起來 起來 起來

指住佢地笑

終極號召

幾慢人唱國歌呀

無指明邊個國

代表ifc 多謝你地出黎

God Save the Queen

係愛国嘅一早14億人一齊唱国歌再upload上網啦，使撚吹雞咩

中共還錢 天經地義 券債還港 合理合法

SUBMIT左要CLICK 埋VERIFY EMAIL LINK先當簽左

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

另外

831 恐襲爭26000！呢個香港人無理由唔簽! 要幫義士討回公道!

快d簽要美國制裁要美國追債!

100慢人出動了

學識唱國歌未

唱完餐飯公司嘅

一點出去撚狗

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

識撚唱咩香港人...

可唔可以比D新意, 下下都抄我地既活動

等睇垃圾筒一大堆国旗

柒

Do you hear people sing

咁咪即係認同香港國歌

媽，好撚柒呀

唱完繼續申請移民

Ifc好多大陸人返工
唔知會唔會去

騎劫

咁啱今日會去IFC
又咁啱係1點左右去到
當然要唱國歌啦

唱邊首國歌？咁都要問？

願榮光歸香港

如果有人拍大頭 send去美國舉報 禁止佢地簽證就唔好啦

有國旗先算啦

915民陣吹雞

on撚9

留名睇走數

你咪唱撚飽佢

國旗咪又係垃圾桶見

有柒人咩

老老豆豆唱邊首呀
媽我好亂呀

睇黎唱國歌呢個活動係有d用，對家都要出手

有冇師兄去影相？

中環好多大陸喱番公

唱香港國歌 要大聲過佢地

驚佢唱錯美國國歌

我估佢哋陸續都有呢類活動
一堆同鄉會廢老唱

不過佢哋維持唔到幾耐
915民陣吹雞

跟尾狗

No one cares

梗係有啦⋯⋯
d片流出晒國際
係極有力既文宣黎
有聲有畫比有圖更有真相

話時話撐警集會 係咪超預算啦
無再開

佢地好現實 只敢WECHAT SEND下假新聞
冇錢請廢老真係睬你都傻

20慢人

因為冇用

諗起之前訪問大陸佬點唱國歌

第一句就係「起來，最美好的中華民族。。。」

Oh say can you see

其實佢地知唔知
首歌 係推翻某d野

邊首國歌

記得影大頭舉報

無旅行團黎香港咪無囉

一陣又睇吓有幾多人丟國旗落垃圾桶

佢哋唱咪仲柒，只會令香港本土意識更強

愛國愛黨..一定要參與

歌唱祖國係咩歌黎架?
聽都未聽過

民族意識起頭

30萬人齊聲唱
⋯⋯收皮啦20個人都唔知有無

軍歌黎

中環堆中資會唔會迫員工罰企

唱國歌即係唱願光榮歸香港?

唔出奇
靠自願邊有人

佢哋真係好撚鍾意抄襲
大家快D諗一樣野特登俾佢地抄
送個死亡之吻

邊首

又抄9人
次次都係人哋做完就跟人做

好喎我想睇佢哋柒

識唱先算

on99係ifc唱，有撚藍絲咩

實大把中資 叫埋香港員工去
好慘。比人迫唱on9 歌
實好多人唔識唱

想知有幾多人嚮應

識唱既全部大陸狗黎

好撚柒

佢地連歌詞都記唔到wor

[新口號] 交代新屋嶺 還手足自由

不如去踩場唱榮光

歌唱祖國又係乜撚野歌

影相之後send去popo熱線呀

佢地咁鍾意影人大頭
就幫佢地拍多幾個大頭

都未必，上次中大罷課果條大陸喱都唱錯

去影相

中環人報警話有人暴動啦
Call防暴

唱香港國歌？

拾人牙慧

915出黎行

國歌係咁唱

我地吹雞!

摺埋拎呢個俾佢地舉幾好喎

攞明係畀黨媒拍片放上YouTube/Facebook以後同全世界講香港人好愛國

等佢自己出醜？

仲有人吹風話唔好唱

邊個亂扔國旗, 影低, 報告

由鳩佢囉, 會搵得幾多人唱丫

Office hour唱，即係愛國工作既一部分？

踩場

得30慢人唔洗申請啦

放lunch走過去睇吓先
睇吓有幾多億人去唱

WhatsApp 俾警方

如果人少 你會變相幫助會地

oh say can you see

全撚部乜撚野IANG 港漂代表香港人

好柒呀...

睇佢哋到唔識唱啦 到時又錯晒歌詞

又抄 佢地唱歌係唔係會支爆呀

日日六點半播都唔夠

自願就喺屯門公園唱

中資員工慘過做雞

wfc

中國官方認證香港國歌

我地做左膠活動work
佢地實會抄
但通常都抄得柒

By the dawn’s early light

留名等睇20慢人

唔係好覺
未收到風有中資迫人去

食飯撚狗

首歌其實係打日本仔，離哂題

要幫佢地準備歌詞，如果唔係佢地唔識唱

東施效顰

唔好踩場, 企遠啲, 如果唔係你會被參加count埋人數

睇下有幾多慢人

中資都唱歌支持革命

平時又唔見你唱

佢地驚唔驚被禁止進入美國

好撚正

唱完放飯有無津貼先

有無人因間去睇睇唱香港國歌z

睇吓幾多人

九成九啦

算啦
無錢派有鬼人去咩
d人係愛國嘅就唔會收錢先肯遊行啦

agger

希望附近既兄弟 影晒佢地大頭

好主議

好撚柒呀 乜都要抄人

班藍鳩識唱先算普通話又唔識講

邊有人理
你咪唱囉，根本唔會得民心
亦唔會有極多人自發參與
算撚數啦，大家市民心裏有數
你地做咁多野都係冇撚用

其實啲香港廢老好多都唔識唱
我父母紅底都唔識普通話所以根本唱唔到
最多識第一句

一定開大喇叭自high就算
915民陣吹雞

可能唱完有免費lunch

913中秋各區晚會
914天水圍遊行
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

唱唔緊要，個個都又老又醜樣好難頂 ，比多少少錢請靚少少演員得唔得？美腿都無陰公

果然係抄襲大國，乜鳩都抄，比返啲創意得唔得

So what

小學雞
人做乜佢又做乜

Boo 爆啲狗

希望佢多過10個人唱

快d call 防暴去止暴制亂
懷疑會有大量黑衣人

屌 大撚把錢
請多d人 塞爆佢呀
唔好輸比班細路呀

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

一齊唱喇

記得背好歌詞

可能遲啲俾多啲錢
請大陸啲後生自由行嚟唱歌

915民陣吹雞

唱到甩晒bit

唔好，我地唔係生番唔好自我降格到同對面同lv，而且藍絲出場必柒已經係定律，食住花生睇戲

大家可以用十條報警熱線通知警方有大量不明人士非法集結

帶返佢地唱其他歌

Lunch time 要唱歌

係咪中資公司迫員工落去唱

幾慢人唱國歌

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！915民陣
連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（有人話改九點）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

點解無人考慮埋去騎劫成首歌

唔好阻佢哋
幫佢報非法集結就算

幫他報防暴，有一班暴徒聚集中環搞事。

有無人可以教下我，係app點樣出燭光海，同埋中秋注定一人？

又一地國旗

影相又唔知佢哋唱咩嘅

可能佢地錄片 再自己加條國歌聲喺底就當唱左

去影下佢地掉旗仔

咪抄橋啦，俾啲創意ok?

不如吹風話唱既人會拎唔到外國護照

人少就梗嫁啦 麻煩大家經過聽到 都要叫聲 番大陸
既然佢地咁愛國 快D制裁香港 生活左咁多年先真正感受九月既旺角原來可以行得到 唔係一街都係行李箱

我無嘢驚呀
我驚啲人連國歌都唔識唱咋
到時唱錯國歌就

呢首?

衝出來柒

記者去影下
睇下有冇50慢人

影佢大頭再報料比popo , 話佢地非法集結

等睇會有幾柒

算9數啦

班大陸仔自己都唔識唱

有冇手足一陣報警

不如問下距地呢個係邊位？識唔撚識呀？

係咪唱願榮光？

Noted. 可唔可以將焦點轉翻落國際文宣度

中環手足幫手去影下大頭

屌跟尾狗 真係好撚劣

一陣金鍾完過去

我願榮光歸香港

好期待

藍屍班文宣人做佢又做 好撚7

哈哈哈哈.........佢地原全冇創作能力，只能跟風...........

睇佢自己柒就岩

經過既巴絲唔該拍片掉上黎比我地笑下

去支持下先！我們很愛國！

焦土計劃？

梗係換旗換歌上微博

駛乜踩場，咪俾佢地出下醜
去到仲幫左佢地，以為咁多人

比人影到真係柒成世

即係類似睇撐狗集會啲垃圾自己柒

緊係抹騎劫佢地唱願榮光歸香港啦

應該會有三十慢人

大家影d靚相番黎睇下佢地係咪唔戴口罩既，成日話人地

返緊工時間係可以有好多人的，有壓力

係中環唱國歌
成件事好柒

我陣間就去ifc踩場

千奇唔好易鳩人地相呀
因為咁樣係唔犯法架

Lunch time過去join

呢招絕

大陸厘慣左唔敢上街。
出得嚟既都係廢老或者比公司迫。

lunch time過去睇下佢地7都好

有20個人算佢贏
佢地識唔識唱晒成首歌都成問題

Please help me to sign the following petitions (EN1032, EN1029, EN1022) to the Parliament.of Australia. Thanks!
澳洲聯署出爐喇！!
澳洲聯署出爐喇！!
澳洲聯署出爐喇！!
請大家幫忙簽署以下的聯署，目的其一希望澳洲政府將香港人權問題加入自由貿易協議（FTA）嘅條件，集眾人之聲音向政府反映於香港人權狀況嚴峻請協助香港人爭取民主的路途上考慮拒簽呢個協議，用經濟手段懲罰港共！同時爭取澳洲保護在民主自由上對抗極權而受到迫害的港人，希望能請澳洲在聯合國上為港人發聲。

Petition Request EN1022
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

Petition Request EN1029
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

Petition Request EN1032
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

會唔會比IFC趕嫁

Can you help me out by signing this petition?

伍淑清及何超瓊不代表香港市民

別讓伍淑清及何超瓊在聯合國人權理事會面前，意圖合法化或辯解香港當局違反人權的情況。他們不代表你與我！

共諜？

人唱佢又唱，個效果完全唔同

唱完又睇到匪国旗塞滿垃圾桶

好想睇live

又抄橋

成班奴隸獸唱「起來，不願做奴隸的人們」

諗起個畫面都覺得7啦，俾人笑
義勇軍進行曲，依家打仗咩？九唔搭八

班人歌詞都未記得
識撚唱咩

準備映大頭

果然係天下第一大抄國

吹雞叫晒全部中資去.....又跟人....可恥！

乜7係歌唱祖國啊無人識你啊

仲有twitter, 想刪post都刪唔到

唔好禁話我啦

暫時有76慢人 自願去

尋日已經係奧海城唱，好撚多人

唔洗踩場啦
俾個機會佢地
有1000人當佢贏

食飽飯去影下佢地大頭先

不推文回覆

p牌仔放出黎又唔講立場, 極有可能係借連登宣傳

等十慢人既睇相

由得佢地係ifc出醜

訓覺，不了

中共還錢 天經地義 券債還港 合理合法

中上環手足落去唱美國同英國國歌
激撚死班仆街

拍片影大頭，背景改做唱反共歌

點解佢地淨係識跟風

一齊唱

舉報暴徒生事，睇下佢地比防暴追住睇打

過去唱美國國歌啦

得閒請去幫拖

九成九係鬥大聲

唔好踩，我地唔同大陸班山番，佢唱咪有得佢唱，我哋第工個時代再唱多人過佢咪得

哦

915見

唱完去睇下垃圾桶有幾多旗

影相報去報料熱線

搵屯門娜娜出去唱，大把阿叔爭住去

吹唔到幾多人啦 你睇下尋日奧海城就知
直接無視呢d對家既垃圾活動啦

推

宣乜傳？我放上連登唔通叫咁多位去唱支那歌呀？！

幾十慢人應該有掛...

願榮光歸香港

班蚛蝈人鬼識咩
我相信我哋都可能熟過佢哋

本身都多人㗎啦 咪撚阻住人食飯夾硬屈人嚟參加活動添呀

CLS

連登好多無ac既藍屍睇
唔知你咩心態啦我就
對家文宣用加密係常識, 唔撚識就咪學人開po
屌你老母P牌

唱完老細再請食中秋飯

關我撚事

有班警察毅進仔

人又廢 又要威

只係識抄

又要印貓紙

起來 不願做奴隸的人們
把我們的血肉 達成我們五大訴求
香港市民 到了 最危險的時候
每個人被迫著發出最後的吼聲
勇武 文宣 示威！
我們萬眾一心 冒著強權的迫害 前進
冒著強權的迫害 前進 前進 前進 進

玩IFC咁好玩?

冇錢你想叫邊個出黎

呢班極度冇文化嘅生蕃肯定一見到鬼佬就打

今次會多人啲
因為所有大陸公司吹雞

成日跟風
人地做乜佢又做乜

我就唔信D愛國人仕會lunchtime去唱歌
利申:中環人 我會去現場為大家報道

之前蘋果嗰個動新聞唱完第一句就收曬皮

中環物價咁貴

Ｄ廢老點捨得

咁先好，帶著玩，有比較，仲有可能俾個氹佢地踩

greyhound 聽講係藍絲

咁咪唱囉，唔好好似琴晚奧海城得10個出黎變國恥

報定驚啦幫佢地

見到國歌兩個字，個腦第一時間係諗起“黎明來到 要光復這香港”

10慢人

唱囉 隨便

不如我地快閃去唱香港之歌啦

一個無自由嘅國家
佢哋嘅思維同想法可以有幾創新同破格

佢哋識唔識唱㗎？一陣又甩beat又唱錯歌詞係都要衝出嚟

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔好鬥唱同佢地一齊柒 拍片恥笑就夠

O, SAY CAN YOU SEE~

唔唱炒友

有冇錢派架？

CNMB！
高歌国歌是什么不见得人的事吗？
为啥要戴口罩？！肯定是港毒乔装的汉奸

對家認證國歌咋

反轉主場有冇得諗?

唔好踩場，離遠睇佢地有幾多人

Source?

成日跟人 比返啲新意啦

听说暴徒会影大头照片，传去外国领事馆
出席者他日就难申请签证、绿卡、移民了！

有咩好踩場
平時我地唱歌都唔想啲廢中廢老黎踩場啦
唔好學埋藍絲做嘅嘢

咪離遠睇下有幾多人囉

元朗

䌓體字內地精英睇唔明架

小心為上呀 chinazi冇性㗎

味公主

就等睇到時會有幾多[真·香港人]…

人地有表達愛黨既自由既, 我地唔好唔比佢唱喎, 反而要show比佢睇咩叫真愛國, 大家去舉牌[平反六四][ 反對一黨專政][ 建立民主中國][ 我有上訪權] [我不是低端人口] [支持劉曉波] [支持艾未未][ 釋放王泉璋] [反對國家主席帝王化], 人夠多, 睇下央視播唔播

咩國歌呀

「話番畀你哋指揮官聽，我哋唔歡迎你入嚟商場。」

人地要訓晏覺

Ching邊間教會？

唱香港國歌?

非法集結 好不安

咁到時應該有4~6慢人出席

咪有得佢哋唱囉，反正咪又係小貓三四隻

真係慘 食飯都剝削人

大陸人本質乜都要抄

踏場 唱香港國歌

留名睇下佢地有幾多人

又係抄

懷疑有班人非法集結

去影相 放上支那篤灰網

一陣你去到，佢哋影相claim錢count埋你啊

成日學人！有無啲新意？

藍屍：無著數 唔去了

唱？佢地識唱咩？有勇氣大大聲唱咩？
播下國歌，罰下企就有佢地份

聖祝中華人民共和國爆炸堂

唔好幫佢地推啦，等佢地人少自己柒

記得去影相啊

咁撚肉鳩酸都有人唱

含 撚 啦
愛你老母國呀
你有冇當過香港人係自己人呀
人民日報早排先話完 香港人係中國人由古至今嘅敵人
你班大陸西係咪咁快又轉風向呀

幫手拍下片 想笑下

屌,
返金鐘都過去踩下場先

騎劫佢

lunchtime 過去

直接派錢仲多人啦, 能吊共狗

又周圍扔國旗？

.

要做既野好簡單
1. 搵人拍片, 影大頭
2. 搵人拍低佢地點對付拍片影大頭既人
3. 如果佢地出手打人, 文宣備做野

E? 定冷處理好d?

咁熱，一班傻仔

你點處理藍絲撐警集會，咪點處理廢老合唱團囉

洗鳩理佢地咩

賭局來了
大家估有幾多個人會出席?
最接近既爸打可以比大家鍚一下春袋

好能嘔心

不了

其實你想點，講野又九唔撚㭍搭八
入撚左中聯扮又點，俾位人入出解放軍答你五大訴求？？
諗下建設野啦屌你
九月今多國際戰線，仲岸鳩鳩叫人去衝鳩聯扮
要佔要衝都係政總特首辦，成立臨時政府
鳩聯扮垃圾機構唔值得出人頭衝囉
最後夢你老母，有證據就拿出來，鳩up唔洗本

一點？唔使開市呀？傻嘅。

啲蝗蟲banker咁有錢，咪出錢攪番次百萬人大遊行囉，睇吓佢哋攪到啲乜出嚟。

好L柒呀，有無人去柒？

大大聲噓佢哋算啦

可唔可以變成咁

2八萬人

2八慢人

無錢收
邊有藍絲去呀

有錢收另計

屌 友誼萬歲
好英國feel

由得佢地自己柒啦

藍屍真係好鍾意做我地嘅跟尾畜
我地係多區萬人大合唱
藍屍咁廢，做到咩

我估200個

呢班咁踴躍, 一定收左錢啦
真係有咁愛國咩

結論：收左錢, 呢76慢人一定會出席

應該騎劫佢地唱香港國歌或係外面燒中國旗

紅歌班人識鬼唱咩

小學雞咩，人做佢又做，人遊行佢又遊行，人唱歌佢又唱歌，除左抄襲仲識啲咩

好撚柒人做佢又做!跟晒風!

然後 whatsapp 10條熱線

咪睇下幾多人去囉

我諗出嚟撚狗既人仲多過真係唱既人

用佢地條片反攻大陸, 輸出革命
教識大陸人咩叫示威, 集會自由

由每星期去市中心唱國歌開始

由九佢地唱
睇live就知有咩人響應

好人好姐又點會有支國國旗o係身...

今次可能五十慢人都冇

非法集結

有D野唔係收左錢就做得出
到時加埋唔知有冇100人

歌尾
送句平返64
free china
贈慶

歌唱祖國? 有撚人識咩。

再加句天安門見

我條team啲支那同事話會去 仲問我要唔要一齊

有沒有申請不反對通知書？

咪由9佢地唱

有黑警出現 似乎有專人保護

屌， 比個客煩撚緊， 實遲到

咪由佢地唱
留名睇國旗被四圍丟

有冇現場消息

非法集結，send俾popo先

好撚多大陸人office撚

咪又係啲中資大陸仔
外國勢力

有無 Whatsapp POPO 話有飛髮集結？

好呀！
嚇走中環班高級人員同外國人

最強攬炒！

「唉喲搞不清楚了」